陳同學冇可能自殺

呢條片聽到佢咁講，佢唔會咁易自殺架:(

黑警死全家
話唔係深黃個d 全部都係鬼黎

推

岩岩睇左呢條片
佢好清楚香港發生咩事+自己崗位可以做d咩
有使命感愛香港人
根本唔可能自殺

啊!!!!!!我地要真相呀屌你老母

妹妹
我地香港人就算用盡畢生精力
都一定會幫你申冤 安息啦

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

痴撚線

推呀！！！！

一個咁堅持既人
我唸唔到有咩理由佢會突然間自殺
放心 陳同學
我地一定會幫你堅持埋落去
香港人加油

推到沉冤得雪
黑警死全家

推同快Backup!

表面證據係他殺 可唔可以告上法庭 但d證物係曬差佬到 佢地要消滅都無法

屌哂班狗老母啊！！！！！！！！！

之前係連登嗰啲自稱係佢朋友或者同學或至由細玩到大，話佢有點參與過場運動，唔好屈佢係義士既，唔該通通起晒佢地出黎，一係狗一係5毛

之前係連登嗰啲自稱係佢朋友或者同學或至由細玩到大，話佢冇點參與過場運動，唔好屈佢係義士既，唔該通通起晒佢地出黎，一係狗一係5毛

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

你一定要喺天上面睇住班黑警點死
安息

係 三星期前屍都未認就有幾條友已經話佢自殺死左，但唔關政治事，佢無嗌過口號
全部都係仆街黑警！

睇完條片更加可以確定他殺，小妹妹我地一定幫你申冤

有無原片可以back up + forward

IG淨係用到螢幕錄影會變左無聲

我哋一定會幫你搵個真相出嚟！！

安息啦 妹妹 願你一路好走 願你永遠生於一個有自由有公義既世界

點解推唔上熱門！！！

屌好多人未睇過，真心要推

放心，我地一定會幫你報仇

推啊

一定要搵個真相出嚟！！！

推阿

係 禁錄野個粒制長按 可揀錄埋聲的

831後 又一單擺明謀殺既案件被黑狗，快速毀屍滅跡

香港人一定要贏！！！！

如果有每條片嘅拍攝日期更有助推理

話佢唔熱衷政治 唔關反送中事嘅麻煩上水

推！

共產黨最鍾意抺黑受害者人格

點解上唔到熱門

push n back up

個心好唔舒服
佢一定唔會自殺

睇到真係喊左
究竟真係咩事要攞佢條命
人死左，就算做啲咩都補償唔到佢
因為佢已經離開左我地
唯一可以做就係幫佢攞返一個公道

沉冤必昭雪

p牌 照推

求推

Facebook cap: 當日同一時間有警車

成功back up 多謝巴打

不過聲會差左

好多人都back up左條片

推呀 呢個post唔沉得

推到上熱門
推到全世界睇到

繼續推

呢啲片check 唔check 得返幾時拍

好大機會係5毛
推

請問我做錯咗啲乜嘢

我情緒就來大爆發

陳同學 我地一定會搵返真相出黎令你安息

係咪話陳同學有屋企人係退休警員？

點解要咁對佢

15歲大好青年
點解要咁對佢